心情唔好 無聊寫字 你講我寫

我心情好差，放空緊不斷寫字又唔知寫咩好
可能寫得唔靚，不要見怪

下世再見

靜畫紅妝等誰歸
空留伊人徐徐憔悴

My name

寫琴日6點半中文oral條題目
呢個問題我應該畢生難忘

每天也要打J

被選中的少男

عيد ميلاد سعيد

唔知你咩題目

盡左力了

係咪打乜都會照寫？

電話響起～
對方係一位女士：「喂？診所？」
我：「你好～乜乜診所」
佢：「幾時截籌呀？」
我望望鐘：「仲有半個鐘啊」
佢：「我搭緊的士嚟㗎啦！等埋我呀」
我：「八點前嚟到就有得睇㗎啦～」
佢：「我喺的士㗎啦！等埋我呀」
由於過往好多次經驗，只要你答咗一句『好呀』，之後就會俾人捉住呢句說話嚟炳，所以我哋係唔會再答『好呀』。而會轉為用『八點前嚟到就有得睇』

我：「八點前嚟到就有得睇㗎啦～」
佢發爛渣：「咁即係等唔等呀？」
我：「你八點前嚟到就得㗎啦，我哋八點就截症」
佢：「我知呀，我都話我喺的士度囉！」
我：「總之你八點前嚟到就OK啦～」
佢：「我又唔係揸車嗰個，我又唔係架的士！我點知八點前嚟唔嚟到啫！唔通天文台又一定知道聽日好唔好天啦喎，天文台夠成日錯啦！」
天文台表示躺著也中槍…
我：「過咗八點就冇醫生睇㗎啦，醫生會走㗎啦～」
佢：「你有冇第二句呀？我問你等唔等呀！」
唔等。
我：「你過咗八點嘅話，我哋唔會等㗎～」
佢又發爛渣：「我要生仔嘅你都唔等呀？」
生仔就去醫院啦，你嚟診所托咩～
我聽到有把男聲講『師奶你唔係咁搞法呀嘛？你而家生仔呀？喺度呀？』
佢向男聲講：「揸你嘅車啦！」
佢再同我講：「嗱，姑娘我同你講呀，香港係有人權㗎，你係冇權拒絕我」
男聲又出現『你係人，人哋唔L係人呀？你同緊隻狗講電話呀？狗都有狗權呀』

佢向男聲咆哮：「關你咩事呀？我同外星人講電話唔得呀？」
嘟。我突然被CUT線了…

司機，你安然無恙嗎？

（八點唔見人，收工落閘）

文字來源：診所低能奇觀

愛國心是惡黨最後的靠山
thanks

你還要我怎樣

以前細個日日抄

安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜
安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜
安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜
安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜
安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜
安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜
安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜
安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜
安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜
安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜安靜

如果寫上面甘大篇低能野，會唔會開心返啲？

果然是滿天

到底滿天是有多帥

能如此吸引亂世中的皇。

我個人認為係樂天的態度
利申：oral 5*

I am not here to please you.

我中意你個名多啲

迪布尼世界第一

我很愉快。。

香港獨立

我個名

希望——成功

乖 靜少少

我讀得書少你唔好呃我

寫完你個名開心少少

我都揀左樂天的態度
希望冇5都有3啦

其實毒撚一個更開心

望兩眼慣性的餐單
然後望清水靜默以對
為何明明共聚問候沒半句

btw心情都好差
返到屋企跟機抄字

分散一下注意力，會好少少

調返轉
你講兩隻字
我試下寫 分下心

清白

兩隻字唔一定真係要兩隻字嘅
仲有冇？

無疾而終

人是為了生活還是生存

妻不如妾 妾不如妓 妓不如偷 偷不如偷不著

若有日迷失 歸家方向不變

唔該晒

無人寫啦？

落花有意隨流水 流水無心戀落花
本來無一物 何處惹塵埃
兩句可以嗎？

若那日你沒離棄我 已是某段情歌